話就話係死者家屬 合照都無張？

要人點信你呀？
你唔撚講你係佢祖先？

定還是我miss左啲圖無睇？

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線